點解買T-shirt可以試身，但底衫唔得?

試T-shirt個陣都係除哂上身架啦

講起我就嬲..

認真答你
驚你試完磨甩粒lin你告鳩返佢

一定要一手

你仲好介意條女比人試過添啦

笑到我...

點解底褲唔得
平時我都係除晒下身試褲

樓主算唔算發放虛假消息？

著左bra先著t shirt

試過試衫見到有lin毛

粒Lin有用架？

唔算
因為我只係回帶

咩呀 我粒lin畀條女啜㗎喎 點會無用你無得用咋！